呢排冇哂錢 有冇黃色証卷行可以俾番以前劏尻我牛熊d錢俾我....T.T

最多到香港光復左之後

繼續買番你地出個d牛熊

聽日牛爆佢呀面神

聽日係咪牛呀 麵囝

和你劏

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

冇

和理牛熊

幾時有 和你stock

和理股joy

你入到去報你自己大名
有邊間唔敢借比你

大戶麵仔都有冇錢嘅時候

屌

都話逢高加沽，大師一早教咗路又唔跟

點解你唔考慮贏到班藍行 劏死中銀之類

麵仔，晨早叫你收手，你係都要掂返牛熊

賭仔會聽話嘅 佢就唔係賭仔啦

你去d藍行啦 唔好搞我地呢d散戶啦

媽咪面由頭藍到屎忽隆wo